去大阪usj 買唔買express pass 好

weekday 去
一個人最平都要四百蚊，同張ticket 一樣價錢
個express 4入面得哈利同Spiderman 好似必玩d
有無巴絲試過等開門衝入場，可唔可行

唔洗買 一個人有特快隊 同Express Pass一樣

的確...個陣買左Express, 有d機動遊戲都用唔著, 直接去排solo, 好快有得玩

Harry 個園區會唔會好難入

我果陣都冇買pass
朝早開園時間前早45分鐘到排隊，一開門跑去Harry potter 排左唔夠15分鐘就玩到
（會有幾百人一齊衝去哈利園區 唔洗驚）
之後大部份想玩既機動遊戲都玩到

我都打算唔買，但你張飛400$邊到買？

我會買
前日去完 用express真係好爽

Sorr 唔係400呀，我指差唔多價錢
張ticket 500
隔離有巴打放緊700兩張

邊到？？想要😱

旅遊台頭幾個post
不過佢影左個QR code 出黎

唔係一人去既話一定要買pass

鬥快用左個QR Code佢啦

前兩日買左

其實唔買快飛都得 但多人玩既可能要等兩個鐘 之前同有耐性既fd去都還好 但同女仔去既就快飛啦 去旅行都唔差在個幾百啦 快飛真係快好撚多

係咪唔買fast pass只要早一個鐘到，就可以攞到整理卷？

唔該哂各位巴絲
決定唔買了
single lane 咁玩我ok
兩個人慳返幾百蚊拎去夾公仔

會 一定要買